有位商界中流砥柱做左一個大膽假設

可能有少少too long cant read
不過最底會紅字總結

我其中一個老闆係一位名商人
佢唔可以出面，但係佢既人脈得到少少消息
由此估計情況，不過大家唔好考究係邊個

正題：
林鄭由正式撒回條例開始都係為左刺激人民情緒既一步棋。由於政府直接或簡接引發721/831兩件難以解決既災難，所以佢地明白到佢地要平息事件，至少要清算警隊先會令一大部份市民收火。大家都知呢件事政府係無可能會做，所以放任警察繼續胡作非為。

三個月後徹回，每次記者會都只係譴責，亦從來無打算負上自己施政失敗既責任，作為一個有正常智力既人都會明白到咁只會令火燒得更旺

緊急法到底可以點收科，如大家所見，緊急法引起更多人企出來反對，點解用緊急法只係立蒙面法？大家都明白，暴動罪都唔驚驚你條蒙面法？實際上要點收科？

好啦，戲肉就黎啦，以下係佢收到既消息，有人淨係今日走資走左過億（個人計），原因係呢個走資既人知道香港即將會出現一班恐怖分子水平既蒙面黑衫示威者

蒙面法只係試水溫好多巴打都諗到，但係政府佢唔需要試水溫，佢要既係有更激烈既活動提升緊急法既能力，蒙面法要做既對象只係記者，目前咁多醜態都係比記者影到，對政府黎講，記者又係一個麻煩，無蒙面法都可以咁對記者，之後就可以更大條道理懷疑假記者而搞班記者

下一個重點係中共索性要清一大部份當代香港年青人，個部署極有可能係假黑衫會無差別襲擊普通市民或記者，更嚴重可能會殺害！同時，呢班人會同警察互相配合，警察到場佢地會散晒，而警察會負責捉呢班「恐怖分子」，咁當然唔係班假黑，而係仲係現場既真香港人/記者，開到真鎗固然好，開唔到都交比班假黑做

無錯，你一定會諗埋到時會更多香港人企出黎，但係，佢地相信放更多假黑，出埋宵禁之類既法律配合，一定做得到以暴易暴解決件事

總結：
會有假黑衫做黑臉，無差別襲擊真香港人/記者，最嚴重有可能係殺，警察會搵個正確既時間走出黎做白臉，將所有罪行歸入真香港人示威者

佢地一直要搵藉口出師，快閃真係最令佢地頭痛

Push

總結果到
已經唔係第一次聽
但咁耐以嚟連國際都知有狗扮人
又點知係咪狗做

係咪又中計？
講埋有咩可以做啦

乜都唔做就最好吖嘛，中計黨我屌你老母

又黎捉鬼？

動機本身已經好大疑點

有咩可以做
太溫和叫大家捉多d鬼又比人話左膠
太激進叫你出去殺警又比人話帶風向推人去死

你地自己決定啦

根本任人魚肉

請善用起底 分化撚 此post已完

但係今次唔同以前，緊急法唔會咁就完
出師有名一定要有好激既事

啲結論好撚藍絲邏輯

咁師都已經出咗喇
重要有咩名

係咪仲以為國際社會會信呢個劇本啊
返去寫過個啦

Even 你話出師有名
都證明唔知果啲事係狗做

Be Water

流水革命

分析下有無講錯先
乜都中計黨咁以後唔洗講任何野
下下都有咁多證據咩
叫個有頭有面既人拍片講先有力就死得

咁唔好推啦
當我係鬼啦，係分化狗啦
我不貼文回覆埋呢個就算
良心當狗肺

hit and run

講完一大春野，最後結論係
會有鬼扮示威者

今次係既鬼唔係拘捕